10月8號。海怡女浮屍FB影片無左

有無back up？ 要再post去原post到

對家明顯想禁低討論氣氛

［海怡半島］一人一信要求海怡半島物業管理公司公開長堤溺斃事件CCTV

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

幫你推

呢單新聞冇被廣泛報導

起碼要知道姓名，知道身份